有冇巴絲諗到新年痾番個靚屎有咩好意頭？

話說拜完神 同阿媽講話去痾返個靚屎 然之後佢話屎屎聲唔好聽 然之後我魯芬急轉彎咁講 發財好屎 之後我又諗咗一兩個 食得糞得 糞外精神 有冇人有更好嘅答案

搵唔到我有錯字係唔係好唔開心？